白橋秋月七花鳥 川松星華一彩櫻

有冇人掛住依首詩既意境？

而家真係搵唔番 青春不會常駐

冇人識？

邊個川先？

乃狗

瑪利亞個川 你懂的